# Railsチュートリアル2週目のアプリケーション

Railsチュートリアル1週目を終了し、今回から2週目をスタートします。
2週目の主な目的は以下の3点になります。

・機能実装前に必要事項を考えることが出来るようになること。
・テストを自分で書けるようになること。
・演習をすべてクリアすること。

以上。7/6より2週目を開始します。


## ライセンス

[Ruby on Rails チュートリアル](https://railstutorial.jp/)内にある
ソースコードはMITライセンスとBeerwareライセンスのもとで公開されています。
詳細は [LICENSE.md](LICENSE.md) をご覧ください。